又話香港經濟差嘅？

啲RF鏡竟然食炒價！我屌！

我買唔起.....

狗也不屌

係差就唔會咁多仲返緊工
仲未見到大家樂有人扮工